90後,你問我答

返緊工定做緊野？

失業

有咩打算

因為未畢業

讀咩科？

econ and finance

加油啦兄弟